住係香港，夏天夜晚根本無可能唔開冷氣

就算你唔開，你隔離左右上下都會開
本身已經夠熱 大家一齊開 一開窗吹入嚟啲風成個暖風機咁

而家室溫 32度 我投降啦

心靜自然涼，呢成個星期都無開

ching 係咪住係和合石

住果度d樓唔密又有風 (唔係屋苑)
夜晚沖個凍水涼加風扇搞掂

有錢人

今年未開過，開風扇is ok

痴線佬

不嬲夜晚訓覺都唔開冷氣 仲要cum被 不過朝早七八點會熱醒 跟住先會開冷氣

濕晒

吹水大會正式開始

真男人

20幾年無開過

我已經開咗冷氣，留名等睇環保撚

冷氣開18度
如果唔係瞓唔到

唔係，如果係你應該驚

林超英：都唔熱

有怪莫怪

得啦得啦叻啦.jpg

和合石其實好鬼熱，深夜 交通又唔方便

利申：維修技工

而家啲墳頭有冷氣咁先進

開窗開風扇就得
屋企啲冷氣壞晒但一路冇人理

開窗開風夠做

垃圾

垃圾
冇撚用㗎你

環保撚會同你講： 心停自然涼

無話吹唔吹水
有D 人真係唔識熱唔多汁, 吹少少風都怕
我屋企就有個係咁, 今年未開過冷氣
架冷氣裝左十幾廿年, 開左應該唔多過廿次

唔多汗
打錯自膠

唔會開
但隔離左右開係熱左

暫時未開過

瞓竹''隻''
開風扇
輕鬆面對

長開 成個夏天都唔會關

張都俾我瞓到熱埋

今個夏天冇開過冷氣瞓，晏晝就有開

係

開冷氣開到訓教就熄 跟住開風扇

冇開過冷氣

從來夏天訓教都唔需要開冷氣都得
所以反而去旅行時住冷氣房過夜會好唔慣，第日起身d皮膚同喉嚨好乾
利申 屋企對住海，對面唔到四百米已經係海

出世到而家屋企都冇冷氣

我通常會臨訓前睇下李力持啲笑話，都頂到半個鐘唔開冷氣

無冷氣就唔洗開 不過要定住風扇吹

加埋我房同聽唔會開窗 廢時有野飛入黎

唔駛開冷氣嘅通常屋企都通風
台灣打風嗰幾日
我屋企吹入嚟啲風都係熱嘅
唔到我唔開冷氣

咁多年冇開過
窮

你張床係咪好臭

開風扇同窗已經好涼
起碼5年冇開過冷氣

夏天基本上係屋企就會開

琴晚真係無開

淘寶幾十蚊買左個風扇，好撚大風，吹到我凍

咁屋企冇冷氣呢
想開都冇

春天25/6度都開

垃圾，屋企冇裝冷氣

唔開冷氣係乜都做唔到
個人心情好差 好𤷪
訓覺時間已經咁少 仲唔開冷氣等自己舒舒服服休息下

屏風樓

今年忍唔住試過開過兩晚

我住山上公屋成個夏天都開風扇瞓

上面班虧佬本身都血氣不足，梗係可以唔開冷氣

尋晚無開

下咁就痴線
有時我連風扇都冇開 純粹慣咗
因為屋企好窮

冷氣壞咗一個禮拜了

每晚都冇開 因為冇冷氣

自從有一年向海南島開工一個禮拜
日日烈日乾煎等埋位
我已經唔知咩叫熱
尋晚開住muji個usb風扇仔已經一覺瞓天光
利申： 半山公屋， 向山

連登仔新功能:耐熱
利申:晚晚開

由細到大都無開冷氣瞓，風扇就夠，太熱就除衫瞓

李力持心諗

以前住低層一定開，而家搬左住十幾樓，就無開冷氣訓，加上住低層果十幾年晚晚冷氣搞到身體好差，而家無咩野都是風扇就算。

吹冷氣好辛苦
平時出街返工返學已經夠難頂
返到屋企仲唔抖下
瞓覺仲誇 本身人體瞓覺時體温都自己低一兩度啦

點瞓唔開 真係會熱到瞓唔到

今時今日，人類無冷氣係夏天根本生存唔到。

24小時開冷氣

通常要出街前沖涼先會開冷氣
費是沖完一身汗，因為要吹頭髮會好熱
但係夜晚瞓覺吹住個風扇就夠

直頭無冷氣, 咪又係咁訓

下,唔開冷氣果班收皮啦,香港咁凍,我晚晚都開暖爐架

夏天唔開冷氣既人好明顯有自殘心態

我曾經都以為係,但自從返工身邊有兩個都冇冷氣，我就覺得世事無奇不有

心停緊係涼啦 雪櫃都入埋

依半年未試過唔開

開冷氣會鼻敏感訓得仲差
呢幾年都係吹風扇

唔夠膽睇電費單

多數都係weekend先開
開冷氣個鼻會好辛苦

我試過一個夏天訓覺真係無開，淨係開風扇訓都訓到，不過到第二年又要重新適應熱嘅關係，最終都係開冷氣

啱啱壞左冷氣，準備剩返既sem break都係圖書館度過

住打鼓嶺，都冇開，壞成個月冇換

全屋冷氣24小時開住

已經第6年夏天無開冷氣

燶閪冇錢開冷咪認囉

如果你住得夠高四周圍空曠 其實有風吹入嚟就訓到
樓主應該住市區比樓圍 實好焗

如果凍,你就唔熱架啦

夜晚室內仲熱過室外 前晚露營覺得凍

向山，間房幾涼，冷氣都冇裝

不嬲開撚到最大
然後冚張綿胎訓
環保撚激撚死未

我開冷氣再開窗,空氣流通丫嘛

有鼻敏感 夜晚瞓覺唔開得冷氣
床鋪張竹蓆同開風扇已經夠做

點解無可能？ 我就連冷氣都無裝

點自然涼 係咪係條街暴曬都得

24小時開住

呢幾年訓覺都未開過
晏就有朋友/女朋友黎先會開
夜晚其實未至於熱到訓唔到
反而晏就有時西斜就真係頂唔順

村屋11點後唔開都ok
但多蚊飛入黎

我唔開 好難咩?

你唔得姐

房冇風扇，晚晚開窗訓

Yes

開冷氣: 淨係開氣扇個d覺得自己捱到熱好威好型? dislike

開氣扇: 開冷氣個d都係捱唔到熱嘅死廢青廢老。dislike。打和

btw 夜晚沖凍水涼再開風扇，慳翻2 3個鐘冷氣費。

北韓老豆為咗慳錢唔准開冷氣
利申廿幾歲屋企有冷氣機

「心靜自然涼」真係難聽過粗口

我都唔開 鼻敏感冇得開

以前唔開都得，依家真係不了
平時都好涼爽，住20幾樓有自然風，風扇都無開
但一到黃昏6點，樓下家家戶戶都開冷氣，
搞到d熱氣由下面"攻"上嚟，吹入嚟嘅風係熱

加上依家唔知點解愈嚟愈多蚊 點蚊香又唔可以開風扇，素性開冷氣訓算

唔開我一定成晚訓唔到 張床一定比d汗整到臭

其實最有效防蚊就係開冷氣或者開風扇

我真係冇開 風扇就夠

一晚最多咪十蚊雞左右

早排係德國 佢地連冷氣都冇裝 好撚乾爽

以前屋企有3部冷氣
有兩部都壞既，得廳個部係叫涼涼地
我住左廿幾年，唔計我偷偷地開既印象中應該開唔超過十次
你話我吹水又好點都好
我真係吹風扇大 咁當然緊係好想開冷氣

利申而家自己住，想開就開

住低層 屋企個位唔通風 沖完涼手臂心口即刻有返汗珠

要即刻衝入冷氣房

我幾年訓個時都冇開冷氣開風扇
習慣就ok

開緊暖氣

心靜自然涼 - 世界十大笑話

同你情況一樣

搽白花油加風扇

我都冇開過

心已靜mod坐係鼠屎忽都出汗
我諗要企住除晒衫心靜先會真係唔出汗